只會愈黎愈多post叫人唔好走

但唔係同你講留低係香港等煲底

亦都唔係話會留低比人告入左既人

而係講：

外國點會咁好手收留你

去到外國無工做無收入

外國經濟唔掂

一去到無醫療無福利

你自己諗清楚

邊個有錢佬有權有勢既子女唔係係英美澳加？

邊個有錢佬有權有勢既人無外國護照？

中產死都要子女出國

退休外國享受

甚至洗過千萬投資移民

點解？點解？點解？

一定係因為外國經濟差，有錢佬去打救經濟

一定係因為外國冇好人，有權有勢去教導人

一定係外國冇工好做，過去創造就業機會

一定係外國福利差環境差，成就大義去呼吸有害空氣

唔抵得半賣半送香港人拎英國護照

唔抵得香港人洗咁少錢就可以移民外國

唔抵得可能比人政治審查去唔到但你去到

唔抵得

推

全部都有外國藉

奴隸主係唔會想奴隸走佬,當年美國奴隸主都係咁宣傳黑奴生活好過解放區

阿婆賽跑，老閪都要走。

你邊間PR公司？

好驚班精英走哂

Agger
睇d高官仔女個個外國國籍就知身體最誠實

冇得走嘅奴隸都唔想見到人好
香港魚蛋倫

點都拎左passport先

唔好走呀
唔好帶走埋啲錢呀
留返香港咪幾好

尊重各位決定，小心五毛分化

政府放風叫人唔好走

政府最驚人走

Block 左你啦

屌你走母

全力支持國安法止暴制亂
趕走黑暴黃絲去外國做低端人口，等佢地自作自受

無錯

已經有班五毛狂9up比鬼仔追打

中共的換血係利用壓力迫走香港人再引入中國人

外國呢個plan超絕,後生的, 值錢的人一次過走

一定崩潰

叫人唔好走嗰啲，都唔知係咪想反中亂港，竟然想啲黃絲唔好走留起香港，我要舉報佢地

我想問胡錫進係咪都犯咗國安法
佢係非香港居民，起香港以外地方，鼓勵黃絲留起香港繼續搞亂香港。

風向РR撚
大家保持清醒就得

真有一大堆理由

呢個我諗起中學雞嗰陣有唔少同學都話自己唔係好溫書但係考試又好高分，其實partly只係為咗你唔好同佢爭

唔走充公家產倉底見